有冇人玩3D print etf?

樓下每一個靜啦 靜靜地贏既回覆我就開多一個post講

?

次次有呢啲post都有班on9仔會衝入嚟講「靜啦」「靜靜地贏唔得既」

靜靜地贏唔得？

sor

靜啦

靜靜地贏唔得既

直接買xone 啦

契媽睇住
入得過

ticker please

諗緊入唔入

要餵到埋口？

有呀, ark o個個?

DDD

靜啦

媽媽

咁既垃圾咪昆人啦

岩岩摸頂入左

靜啦屌

40頭入日日見升都幾爽

新手想問美股有無話星期五收盤前入
因為聽過星期五會殺期權要控盤
定星期一開市先入會平d?on9一問

不問價即入

PRNT?

終於多人討論呢隻，希望燈到俾位建倉

PRNT係咪比PRNT自己推上嚟
越來越多資金流入prnt
Prnt啲股又細
一野就拉高曬

現價第一注 跌就加倉
就係咁簡單

之前果堆3D print股爆破左之後，宜家又咸魚返生，唔知又可炒幾耐

就有堆增發

邊堆

二千年科網股爆破之後 科網股鹹魚翻身可以炒幾耐?

Ddd xone 應該會增發

啱啱入xone 個價比機械人壓住

邊度有消息

我估差唔多ja 上次ddd增發先20蚊
我係佢增發果日入 果陣隻etf 29蚊
係近排先比人錯覺升得勁
Arkk先勁 120彈上149唔使兩星期

靜靜地贏 OK?

好怕啲公司突然增發

買左先諗啦

30%

有ddd
同nndm

直接買xone好過，反正都只係玩3d概念

Prnt 落後xone好多，大家自己睇下

你同喺度講aapl 過去10年升咗10倍
Qqq升得六倍有咩分別
買得prnt 就係唔想煩,買個股又要mon財報, 公司發展
賺少啲晚晚早啲瞓覺攞啲時間做其他嘢好過

米唱熱哂

靜靜靜靜靜 靜你老母！ 你想靜你咪靜囉 ，係都要叫人靜？難聽過粗口呀屌你老母 ，係咪以為自己好幽默啊？人講就幽默你講就柒㗎啦，屌你老母呢度討論區你叫人靜？傻撚咗呀，有錢賺淨係自己一個賺呀？屌你老味，淨係顧住自己，你老母你個自私精 ，你老母生你出嚟都冇撚用，我開個一post出嚟就已經有幾條你咁嘅撚屌喺度靜，都唔知靜乜撚，我真係屌你老母個臭閪，就係你呢啲咁嘅自私撚屌，搞撚到到成個討論區開一個post就有人喺度靜靜靜靜靜，我真係靜你老母呀！你就真係靜啦
屌你老母谷鳩氣

其他買咩？

超長線睇好

咩黎㗎 等我睇下先！

NNDM隻垃圾

有， 30蚊未到買左小小
加都冇位加

其實連登影響力真係影響唔到幾遠，最盡本地既大陸仔

跟一樓 越多一個靜啦留言

開多一個post講

有錢齊齊搵prnt

有少少泡沫嘅感覺

真係要超長線 如果應用落太空或醫療到就不得了
建築都已經開始緊

成個市都係泡沫睇下幾時爆姐。

大家炒開極光 荔枝 gme，呢隻大家唔會睇得上眼，同google Facebook 走勢差唔多，升得慢

次次有人講中佢地買既股就叫人靜
其實最應該收皮就係佢地

來！我們一起買PRNT去！

舊年8月話年尾爆
12月話1月爆

中短線好強，1月開始volume大左好多亦升唔少，但長線我比較睇好科網同潔淨能源sector。

利申:1月中買入

科網都明, 但點解睇好潔淨能源? 因為biden?

入左邊幾隻科網潔淨能源？

超長線 根本好難估邊間跑出...?

所以其實都係要靠契媽 PRNT

我諗住揸到穿越牛熊 人類上火星先落車架...

潔淨能源即係renewable energy?
TSLA 都有呢個概念？solar panel

科網我會買d中大型size既個股，潔淨能源我買左ICLN etf

PRNT 始終多啲傳統嘢(e.g. MSFT)，個vol冇ARKK/ARKG咁高

icln已經包左好多

要達到減排協議，環保慨念相關會取代唔少傳統既工業，電動車當然係其中之一，潔淨能源亦都佔好大部分。

潔淨能源而家佔既份額都仲係好低，要去到減排目標好似要佔幾成(睇過唔記得)。

Biden如果重新接受巴黎協議，再推相應政策，就肯定好大刺激。

註：篇文來自GME

燈力大

電動車都係環保&減排慨念，不過競爭好大，而TSLA最重要既推動力其實係自動駕駛。

潔淨能源除左solar，仲有wind, biofuel, hydrogen fuel,電網、電池&儲電等都算相關。

thanks, 有冇邊隻etf推介?

就咁睇圖, icln好似升幅麻麻?

靜啦
唔好燈死

有無電動車etf? 我想買隻多過3D print

持緊renewable 3d 同最大路個隻 , 洗唔洗瞓返半年先

市值低，靚線prnt etf入面最重倉
高少少風險，高回報好多

門絲唔好嬲

似乎都係唔錯嘅建議， 多謝先

all in or nth

睇你同咩比，同睇幾耐.....

過去一年+140%(輸俾ARKK)，半年+95%(高過ARKK)

靜啦

我就直接買ddd

哇 唔錯既建議喎

支持 你地幫手推高啲成份股啦

有冇編號？我search唔到呢隻股？
仲有，新手一問，我大約有15000美元本金，買幾多股響一隻etf度，個效率最高，成本同風險較低？

nndm真係屌佢老母
唔撚升

等多陣啦15號先投票

推撚左四頁 都可以無人講點解要投資3D打印
有咩優勢 好野好野 果然係兒登

如果all in ddd, 巴打點睇? risk大嗎?

引d人高追者，不要太認真

不嬲都係回先諗，錢賺唔哂

we are here

靜少少

有50股 PRNT
唔算多

一半買prnt, 一半買ddd

各位巴打點睇?

講開etf, 岩岩留意到, LABU都好似唔錯

靜la diu, 全部連登仔買就跌傢la
利申:信超自然力量

一撚樣@40

咁你地買prnt 定 直接買 ddd ?

仲有有冇人買LABU?

bought some nndm

Xone

依家再入遲唔遲?

話曬都係prnt大哥 市值又唔大
追唔追你自己諗

no
入完等arkx
之後放大部分3d print股入arkx

ddd 同 xone, 你地會點取捨?

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！

你怕可以50 50嘛
正常人都唔知有乜分別 信契媽算

Prnt有隻Microsoft 拖住

thx巴打

3D 打印第時大把世界
不問價入啦

其他3d打印 市值5，60億起跳
wood最睇好既xone仲係10億市值
所以點解升得咁穩咁快
市場岩岩先開始炒3d print

same

51入左

biotech 定 3d print 定 新能源 定 藥物 潛力最大呢？似係 3d print吧？

其實係咪應該放晒arkk入prnt呢

一半一半囉
反正重複率好似得幾percent
當分散投資都好

新能源潛力唔細。前排有隻太陽能升唔少

52.9入左

53高j左

54

點解HSBC 個APP 完全 Search 唔到呢隻野，想入都入唔到

好似唔係納斯達克同埋nyse 上市嘅話就唔係間間都有得買

on9

佢地覺得連登影響咁大

推

都係講下啫上連登 勿認真

ddd要增發應該業績後

靜啲啦

你響度自己講自己讚有咩意義

3d printing 食屎啦
咪又係好易散 一壓就爛啦
都冇真正改善過
睇唔到有咩前景喎

nano dimension

口

Xone $57好高
唔知追唔追好

再唔入年初一升到上70喇
驚既就不問價入PRNT先

一半xone
一半PRNT先
Thx Ching

DDD 都係好嘢嚟
可以留意下

xone持股比例再增至12%
唔信我，都信wood啦
細細粒仲好好屌

個3d printing index其實係咪唔會郁啲holdings比重
exOne咁升落去愈佔愈多

係 呢隻passive etf

個個都話XONE, NNDM 係咪= EV界既NIO ?

Ddd 個市值都幾高，同契媽都加xone, 覺得xone 比較好升

真, 所以我都淨係買咗XONE 同契媽

屌拿星咪撚再推埋D妖股

你講邊隻？

今日追一定輸

本身想買，而家成60唔追了，諗下nndm好過
利申：全倉prnt

3個月rebalance 一次

一買就回 屌

有冇人高追

追左xone

入左prnt坐

多謝 x2

Prnt升未 妹黎妹去

ETF你想點升法
Day trade

宜加仲入唔入得過

岩岩48.5冇入到
等佢回等左幾日 想不問價入

我不問價入

70%入 xone, 30%放prnt

Same

不問價入少少
跌再溝

58搏佢回小小先入
結果直剷埋上64

多謝巴打
尋日見字即入 今日已經15%

溝下溝下prnt 都均cost $45了

個市完全唔比面你

Xone 真係唔錯但好怕高j
都係等下prnt

愈多人講，愈危險xone

多謝

XONE高J

XONE真係有啲高處不勝寒
入左PRNT先再搵機會入XONE

小弟冇ching咁勇敢高j

高J師表示 開始特價 依加好入

乜料

今日一開波不問價入左PRNT同DDD

賺到餐M記加大

仆街啦 跌啦

梳囉我xone今晚唔比力

扑暈自己算了

睇遠少少等xone今個月破歷史高位

升返啦，走勢會跟大市回先證明唔係妖股
大市升大升，大市跌升得慢d
上落係大d，唔好all in ，分注入就得啦

今日破唔破到史高

好強 應該升返
其實我都想入 等閪冧先

meeeeee
49.x追

唔得啦，琴日升咁多今日唔跌已經好好

直接入XONE

xone prnt兩隻都入是否不智

琴日入曬兩隻 今日加倉xone

50蚊入左，做左山頂既朋友

49.75

一有post 就燈死

健康增長慢慢玩仲好啦

呢到係咪同契媽一樣幾時入都得

聽日會後悔今日無入

依家入會否不智

今日高位明日低位！
$49再加左倉

49.8加入左大家

我明 我真係明
扑暈自己算

係 每次出post 都係尾水

xone增發啱曬入場

優質股增發完就直線上升

Tesla

增發價幾多？ D news 無寫

已經增發左？

Xone 高j左

頂 我都係, 琴晚64入左好多

尋晚52入完

Xone今晚係咪應該會繼續跌

短期跌長期升

溝貨時間

但應該會回升得好急
唔知放唔放好

長揸定短炒？zom都係急升完增發，但琴日已經建咗個新底穩緩返，所以好股增發唔一定壞事，睇吓佢咩位可以企穩返先

一個月升左差不多3成喎，要快就買option，或者過大海啦

Xone 係咪增發咗 ？

準備入

新手想問，公司增發，增加現金，有利發展，應該股價係升？

想睇盤中決定，盤前不能做準

短線現有持有股價值低咗，都可能都panic sell, 同唔知佢增發價係邊。 長期好股會利好， 我sh 觀察下底價先。 tsla 都增發過。

增發第一日9成9跌

有啲公司增發完之後兩三個月都升唔翻
有啲就繼續爆升然後繼續增發
Xone唔知有冇契媽頂住

呀~~~~~ 64入左呀頂

nndm 諗唔諗得過

我60

準備all in

盤前升一陣
一開市即刻急跌

61 入咗

要有心理準備坐

64

盤後又瞓咗冇入到

50 入咗 PRNT 400 股

靜啦 靜靜地贏

等盤前彈返上去走
如果唔係開盤跌到50先溝

個個都好似你咁諗仲點會上去

長線？

一個月長線 希望唔會震走

65

咁點算

Xone 哭喪區

仆街 入左先黎增發

可能溢價增呢

今晚可以跌幾多

仆街臨訓set價入撚左

xone 落48$任溝

入定金溝貨先

講到跌硬咁
點解唔放左佢低位再入

prnt +0.5%
但今晚無運行

xone跌

PRNT盤前有人掛緊$4700

點解增發一定跌?

Supply 多咗，但市值要keep番一樣

如果xone趺得多

考慮prnt換馬xone

契媽琴晚入多左XONE 由12%->14%
希望唔好跌咁甘...64入咗

各位, 短炒既話, xone 會唔會減倉先好?

依隻etf佢唔會主動買賣，純粹xone 價錢升咗，佔portfolio嘅比例多咗

放曬
等陣40再入

唔係加左SHARE咩

prnt -1%

係喎唔記得咗呢隻唔係active etf

你邊度見到我見佢啲每日report 都冇提過

不過我真係估唔到呢隻會升得快到過埋DDD
其實3D print嚟講邊隻佔市場比例大D?

ark官網見到share比例多左

最衰搵唔返前日份REPORT
不過都無影響啦

150股prnt
係咪要減倉

姐係prnt 同xone都gg

放心啦 一定有加

P牌仔唔識唔好亂up好冇
被動型etf日日有錢入唔洗買野？
尋日先買咗廿萬股

ETF新手有啲疑問
其實PRNT係被動ETF
咁佢係按咩因素加減持倉比例呢
追蹤指數的成分比例？

Prnt係唔會主動去調倉姐
啲p牌仔唔識又要學人懶醒講咩被動型就唔會加倉 痴撚線

玩完散band 了

真係影響質素專心考dse啦好嗎

點都會掂下54合埋眼算

ETF唔買賣點叫ETF

仲要用個唔準既網話無加倉
又要有人信

等於話股票唔會升唔會跌一樣
好on9

散水了

明明ark個網就有得睇晒

放曬其他股all in入去
反正而家賣已經遲咗

上星期好多post都引人高追，見前兩日升就入左

XONE配股前有無通知?

成個倉 今日得prnt 紅 (雖然仲係高過入貨價)

tsla, expi同所有3d printing股

坐啦，過一排出arkx又會上返去。盤前先跌得1%

仲有廢老靈車

家陣58

冇股票日日升不過我feel到呢隻收市會+2%

插咗少少啫

冇事啦 契媽頂住
呢隻真係有啲potential

NNDM好生性，升左4.5%

反觀ddd升唔到

62 喇

好快又收皮

屌你老味

發生咩事？

一入就跌

我都係呀, 屌!

xone咩事

做乜撚，忽然全部跌prnt仲跌咁多

屌你老母股joy呀酒呀!!!!!!

唔好意思我啱啱買咗10股咁少就拖累大家

Prnt跌係咪剩係因為xone 增發咋

喂 停牌呀屌你

prnt 都跌到傻
美股輸錢得我

You are not alone

補多 200 股先

咁多POST 昆人入黎坐艇都照入～

我之前輸 ocgn , 打算係其他到追，點知又高j

我都係唔亂講野

JG

山頂好凍

47.3@50
prnt要睇xone今晚會唔會繼續跌

話撚左上連登講就跌傢la diu

真 麻煩大家不推文
家醜不得外傳

臭雞

OCGN慢慢坐

係咪兩隻買一隻就好 反正要升一齊升，要跌一齊跌？

睇你點諗
prnt 成個版塊 回報你預係行業平均值
xone 睇好xone呢間公司 回報可高可低

我自己唔建議買哂2隻
因為好多時趺又一齊趺 升又一齊升

攞錢炒幾蚊隻penny stock 仲好

尋晚成個大盤都回調緊
插果少少就騰晒雞 想快既不如過大海玩

2000股....

長揸唔驚

呢個又真

咪玩到大麻咁，慢慢升就好

我都覺
加上etf都係睇長線

xone 定prnt

我入xone 多

係咪一開post就跌

山頂

試過gme既山腰
而家係xone既山頂 已經唔覺得凍

琴晚59.9 入咗
坐下艇

睇嚟尋晚太少資金流入

昨日新加入PRNT XONE

想問下大家係買xone定prnt多？
自已係買左prnt

245 prnt
150 xone

DDD XONE PRNT 豬死了

但係咁樣 跌咪一齊跌lor?

PRNT 幾時長線睇 50以下都幾抵.

如果*

如果再跌D想再入

煩唔煩長線長線
隻隻股長線睇都抵㗎啦

今晚升定跌

我估放完假先升

48

放假?

2021年2月15日 總統日 休市
另一個講法係放完假好升

謝謝巴打，祝你牛年賺大錢

靜得太可怕
全部人去咗拜年？

DDD係咪要收皮

老母麵

星期一休市

長線 唔洗睇

坐穩準備freefall

點解咁講

因為已經freefall緊囉

唔係回調下？

升咗咁耐同咁多
呢個回調唔係講笑

之前回調好少

新入場怕怕

回調撞正神童呀

好唔好走一走先
俾個盤前嚇親

信3d printer嘅合埋眼啦
唔信嘅就bye bye

盤前成交 2152 股

DDD上返50先啦

屌臭雞

信契媽

3D PRINT 之前升左咁多泡沫，宜家算高估值，太多POST 引人高追，我諗3D PRINT 會陰跌落去 10月價位

換手率唔高啦 跌少少震唔到幾多 個個幾蚊入 擺到而家

$50入 唔知要坐到幾時想走了

出面大把好股都升多過呢隻，唔知佢會跌幾深

起你底燈到仆街
講咩恒指30000點大阻力
收市無北水都企穩301

契媽
Prnt

年尾100$啦

走曬了

其實3D 股幾時先係入市時候:?

Xone跌完嘅時候

好呀

任何時間入場都係正確

玩玩玩
好撚好玩咩屌你老母
每個投資決定都係認真同嚴肅

尋日假升又俾人呃咗入場

3d print 概念out la, 宜家開始興4d print